（連登之力集氣） 側田 請你比心機 （2）

上個po

好多謝有比正評既咁多位巴絲
冇諗過原來咁多人支持佢
好希望佢知道有呢個po
另外預祝佢六月演唱會成功

要唱美麗之最呀！！！

佢錯就錯在唔知香港係冇樂壇，得娛樂圈。 得罪班狗仔冇連行 不過算啦，佢而家出下自己鍾意嘅歌，開下演唱會咪幾好，啲豬肉獎佢都唔恨啦 準備好買飛

咦 都係LI個名

Lm

下次再轉啦
要相信有po 3

岩岩先知有TEENFANMILY 既人 PO 過 po (1)

即係點

做咩

冇 講下啫

加油呀

淨係櫻花樹下已經難唱到癡綫
執甜就好人 KONG 命硬
全部無咁難唱

佢原本只係想做幕後，俾Mark推左出黎
宜家攞下唱作人獎，開下show已經好好

其實 每兩年佢開一次都好
對上一次入場 好似5-6年前

佢講過其實岩岩出道唔開心
亦無諗過自己會紅

紅 竟然唔開心

因為俾人屈左去做歌手
要識講野，登台，包裝，social佢唔太習慣

好記得..
我升中一個暑假
係情歌推出

好多人都想有呢個機會

我有去過佢 屈臣氏個情歌音樂會

樓主可以擺佢新歌係頭 推下新歌

下次補返

如果我有呢個機會就好啦

好記得
有次中秋節活動
主持問佢中秋有乜唔做得
佢口快講左燒臘
其實係煲蠟
佢講野真係唔叻

有片
但要自己搵返時間，我用電話，好難搵

你上場對阿仙奴表現幾好呀

咁都比你搵到

渣古

多謝領隊教路 知我唔叻射門 叫我傳波

我到時會飛香港睇演唱會 香港係點買飛嫁？

巴打 係邊到住

我來自曼徹斯特 lol

我曼

推

下場買我首入

個場越旺越好

唔敢買

睇曬兩場

其實佢plug 左新歌未？

期待緊演唱會做果4首

拿拿聲啦

懷很舊的舊？

係
呢首唔plug 有點浪費

可能因為佢細個俾人bully過 性格冇咁social 同埋佢開個都係做producer 唔係想做歌手

好在mark 同paco 大力捧佢之前

樓主 呢個post會捧到幾時？

你意思係？

捧到冇人睇為止
之後就交比一眾側田真fans 去管理啦

我係半個fans

咁之後內容就靠你地去搞啦

呢度都有幾位巴打 幾熟呀田

希望集氣集到呀田出黎 我就功成身退架喇

一齊搞

咁真係要你地搞下個內容
我見有幾個巴打 都收埋幾多好野

LM

清楚晒

有人注重 名同利

有人會只側重音樂 有得唱歌 有得上舞台 帶黎既滿足更勝一切啦

佢真係一個音樂人

do姐都跳舞

24：40
好笑

點解音樂唔同左

側田唱笑忘書都好正

軒仔第一段好柔
第二段好重
但仍然好有感情
可以聽下cd 版
側田都好聽
唔想比較

強國人製？

今年會買飛支持佢演唱會 推到佢再紅一次，送禮黑走佢男金我記一世

要睇啦 演唱會

我愛你呀田
其實卡通歌都好正

愈純愈傻愈吃苦果

沒上心 答應你的這樣多
可惜我說過太多的如果
未唱過live,好想聽live

Metoo

普通話《風從哪裡來》都好正！
覺得佢唱廣東歌適合多D

很想很想説再見

專業推介叱咤十大 第九位 不經不覺
超正
聽出耳油！

佢無諗過第九名

個年張敬軒休息

Justin好鐘意開兩場
唔會多過兩場

2場爆晒 求加場

呢首翻唱 unchained melody
好多外國人聽到都驚訝驚歎側田唱功！

第一頁無新歌LINK

因為頭尾場係最好睇 中間嘅都唔好睇 所以開兩場係最醒嘅

一黎啦
二黎人氣真係麻麻
之前張敬軒好似最初係三場
之後加到六場
我就覺得尾場最好睇
上次軒仔，真係唱到11：5x分先走
唱左好多side track

正呀

搵返相簿
有呢d

側田都好注意網上留言

見網上多人鐘意
美麗之最 感動 天註定
就唱

我要入場睇呀！支持側田
未睇過佢 前幾場會唔會好爆？

上一次我有睇 爆場

之前去澳門睇 連船飛$388

有無過夜

無呀
嗰陣廢青緊無咁多錢

認真，有無歌迷會既人，岩岩已經收到電郵
同張生歌迷會分別真係好大

感動

你睇邊次

2013
上年5月都有睇

側田自己編曲果d 真係一流

咁返香港咪好趕？
如果係我，會去大陸訓一晚

記得有次睇佢演唱會（好似2015年個次），全場叫佢唱美麗之最，但佢明顯吾記得歌詞，最後hea彈唱左幾句就算 呢首真係好多人鐘意

應該係2015
之後dvd都無呢段

2230完場

A Music 出左歌詞版 懷很舊的新舊 MV

嘩嘩嘩 側田終於推啦

呢首好好聽

唔通唱片簽左比黎明？

千其唔好..

沒有簽黎明

AMusic 喎 唔係簽左比黎明咩

是單一歌曲合作啊

支持

希望演唱會買到飛

好想聽美麗之最 一定要唱啊

睡前一推

B SIDE 歌 當年無PLUG "門徒" 都好好聽

如何才是愛的門徒 怎可勤勞
跟你 細看著白發終老
美麗的臉任年齡多高
多少皺紋都好 看合照亦倍感自豪
如何成就愛的門徒 不想徒勞
深愛 信仰又像太深奧
歲月中你在沿途多好
我若長情多好 八十歲後每天睡前
仍能情深的抱抱

呢首都ok

早幾日上左深圳唱k
有廣東話音讀教學

而家先知美麗之最當年無派台

當年no protection太多主打歌
Kong volar 決戰二世祖

跟住唱 會變譚仔阿姐

笑死

Push

吹下演唱會 想聽咩b side 呀
每人3首

Superstar
冰淇淋之味
卡通歌

3隻咁少
superstar
自身
側太

你可以講多d

信我 門徒 Superstar

信我
命書
信口開河
下次無下次

信口開河
信我
自身

會講哂

風從那裡來
門徒
下次無下次

期待佢plug新歌

輕輕一推

會唔會有完成埋a song per day既一日

同呀田主動提下應該得

推推

怎麼叫運 視乎你心理

田歌大對決
合唱歌
VS
一個人的合唱歌

推到望遠搵側田上連燈

留名

一站來一站去又一站

演唱會大家點
一場定兩場

一場 睇尾場

想睇曬 但基仔已經買左兩場 銀包頂唔緊

應該一場

你⇅的告解我的自責融合了~~

呢首真係好正 佢live 會唱成點

首歌唔係佢作？

cousinfung

一出生甚會望見 一生的喜跌混亂

我配得你寵愛的嗎

有次睇完張敬軒演唱會見到佢
好後悔無搵佢影相

祝各位新年快樂

00:25

/

00:15

側田電台訪問搞笑系列

頭先竟然響沙田新城市見到一對情侶着呢兩件
本身想同佢地搭嗲
但佢地行得好快

搵到D舊聞, 關於佢家庭

2條垃圾毒果LINK 黎既

月尾賣飛

買哂兩場 希望搶到

正呀
佢尾場會唔會唱多啲？

個人鐘意頭場多d

係咪要入會先嫁？

應該要入會

可能唔多人買，見佢地成日宣傳

屌，香港又唔唱

會唔會係事務所搵佢地做

點解仲唔講用咩卡訂？定又係咩卡都訂得嘅優先？

佢多數唔會加

正 有新歌

kkbox新歌週榜拎左第一

其實我估唔到壹傳媒可以同側田關係好返

記得佢地都報過側田好多野,
垃圾袋 證件相 蝦小學生 木村乃 2014攬女

好似得佢地咁咋ma

曹格件事係白粉報

今日rip斷章老屈係邊份

蘋果

好似睇過D新聞, 話壹個邊, 唔知點寫衰過羅尚正, 所以側田唔接受佢地訪問, 之後壹就針對佢

27:00

又係我 事件

25:30

呢個好笑

真係睇邊個講
俾著係eason 個D講就會話係真性情

KARY 好屎

側田My Beautiful Curse演唱會2019
Citi信用卡客戶獨家優先購票

演唱會日期及時間: 2019年6月14日至15日 (8:15pm)
地點: 紅磡香港體育館
票價: HK$780 / HK$480 / HK$280
** Citi Clear Card - 優先購票日期 : 2019年2月25日至2019年2月27日**
** 其他認可 Citi 信用卡^ - 優先購票日期 : 2019年2月26日至2019年2月27日**

優先購票網址:

已訂兩場780

搶飛

跟teenfanmily要俾多150入會 LI排好窮

每次6張，幫fd買即係要入2次先得

咁多FD

本身係

知 我知

唔緊要啦，2017個次，我隔左幾日先上受騙網都買到，當然無晒靚位

有分每次？

好在識人有Clear Card

無citi card 阿
上次又係無優先訂信用卡，公開發售又好似買唔到
記得最後係買黃牛飛貴咗成倍

我2場2張，另外有3個fd都要

我係咪識你？

點解咁講

唔知，好似同你有個line group

…唔係掛， group係關於旅行定justin

側田

黎喇黎喇
咁多位唔好意思 呢排小左推po

而家推返

Two days left

好正，呢個係阿田萌生想走既時候
玩得好放

呀田live真係唔差過hin

各有各好

側田抱得好用力

66:30

支持 聽朝搶飛

今次演唱會主要唱咩歌多

一齊搶

仲有半個鐘

頭場780

已買

好易買
2場780
第一場自己睇

有無得自己揀位

冇

無

今日只係信用卡優先？
幾時公開賣？

買完先發覺自己無揀過位，幾驚miss咗

有冇人買多咗飛
想要兩張280

根本唔駛搶訓醒先買仲有
輕鬆買6張480

啱啱先買尾場2張780都買到 正

只是citi bank clear card優先，明天同後天到其Citi bank信用卡

X2

無得揀位，通常會派去坐邊

係咪因為無人幫側田宣傳 所以無人搶

一黎啦
二黎邊有咁多人有citi clear card
利申買左頭場

佢人氣始終爭d

有冇人可以幫手買2張280
兩場都得

14得返780 480
15得返780 480少量

我諗應該聽日會賣得晒

有冇人買左$280
想要兩張

我想問下各位請單編號係幾多字頭？
我有09:12[14xx] 09:14 [16xx] 12:24 [22xx]

咁快？講緊係信用卡既quota…定係全部？未公售

今日clear卡，聽日所有citi卡又放啲飛出來

優先訂果d

無得揀位真係閉翳d…分分鐘最貴飛，但係坐好高

So far我買親aeg啲位都ok喎，同拎內部飛啲位差唔多

邊條友咁無聊逐個負皮

上次側面但握手位 今次四面台可能最前掛

聽日先買到

到宜家仲買到?

優先仲有280

大把飛

過埋聽日仲大把飛
可能唔爆

佢晏就又放咗啲280同480出來，

冇事既 支持呀田
大賣呀要

聽日會賣晒嘅

請問幾時公售？

未講

優先訂票經已全部售罄

呀~ 9點先到其他卡?

賣晒
咁一陣仲有冇得買

一分鐘前上去仲有喎

琴日既賣哂

尋日想買$280兩張，點知佢話得返少量所以唔比我買
逼撚住買$780，屌！

啱啱成功買到$280兩張

14號 $280 兩張已買

俾錢果時冇晒280 唔想買480 學生冇咩錢

Email係咪無咁快收到

好似GMAIL特別廢

輕鬆兩張$480

點解280仲有少量但又唔俾你買咁on9?

冇連位啊

買唔到280

買780

懷很舊的舊終於過9萬view

我有兩張連位想放

好事黎

呀田真係要谷下人氣

今次四面真係驚唔爆
上連登宣傳下啦

但係唔係賣晒信用卡飛咩？之前見歌迷會不停宣傳，可能真係唔多人買

有冇人可以召喚呀田

佢唔似阿降兩度咁，咁識玩網媒宣傳

唔知大陸個面反應點
會唔會好多蝗黎睇
多既就有機會爆

識玩就正啦

佢係專登唔玩定

窮學生無錢
280已經售罄

ig話預售差唔多賣哂

公售希望爆啦

想問下無citi 係咪無得買住？

係

我見啲大陸人係微博到問點買飛

竟然

買多左480 如果大家公開都買唔到既話可以原價放

又幾正WO

有啦gmail

我琴日買完即有

利申hotmail

老母E排係咁聽無限大

無記錯係2010年年頭出, 咁就9年..
呢首演唱會極少唱, 同埋岩岩出個陣
好多人都話呢首抄 其實我很擔心 還是覺得你最好
我都覺得有D似
其實佢都成日被人話抄歌
決戰二世祖/ Akon - Lonely
Volar/ Black Eyed Peas-my humps
無限大/ 其實我很擔心 還是覺得你最好
未輸/ Kevin Rudolf Ft. Lil Wayne - Let It Rock
頭條新聞/ You Make Me Feel Brand New

其實廣東省好多佢歌迷嫁

話抄lonely真係on9到無論

唔使貼source 已經知講咩

把推高變細佬聲都話抄 不如進化去假音抄假音

程巴打成日有意無意咁提以前做鳩佢d野

將來既野我地唔知點，講下歷史，如果令你唔舒服，我道歉，減少講佢舊事

冇野既
分享下姐 但程巴真係幾熟呀田

唁係唔好講
係唔知點解睇落 咁多source
就好似支持件事咁
睇得其他人既haters 金鋼棒太多

由佢出道已經成日追住佢消息，同埋香港算好自由，好多野都搵到，如果百度搵，好多封晒

同樓主講法一樣，純粹分享下，無惡意，要正視歷史，唔係好似某黨咁，改變歷史

不過好多都係惡意中傷既垃圾娛記廢報導

係，所以你之前都話見佢去壹果邊春茗奇怪

li 2 3年壹對佢又真係唔同左既

第二段，真係搵左陳奕迅唱 你的背包

銅 張繼聰
銀 方大同
金 …

經典

佢真係唱得好好
但係好難忘記佢離開香港上大陸搵食之前喺訪問到不停踩香港，講到大陸幾好幾好

咁當然，個陣香港傳媒成日寫衰佢，佢緊係嬲，同埋佢個陣個心已經響大陸同韓妹度，有新聞：

其實2011～2013呢兩年，佢響大陸都好少出歌，我諗佢都係去抖下氣

請問你有幾多張多左？

暫時剩4張 如果無朋友要既可以讓出黎

邊日

15

買左15 心思思想睇埋14

14號 780 480(少量)
15號 780(少量)

可以留tg嗎?

天註定幾時有CD 版

真心希望派呢首一定會hit
簡介

六月演唱會，四五月派首hit歌就岩晒

好好聽

田呀 做咩唔出

好彩之前neway live有幸聽到full version

壹 真係唔同哂

有埋租樓金額 唔知真定假

美麗之最真係好正

終於10萬view

319公售

係呀 岩岩睇到

出左新片, 希望大家鍾意

三十日英文 正

我UP個D係YOTUBE無既, 之前其實有, 但係D用戶被佢地BAN左

citi優先買左飛
係咪會直接寄屋企？
大約咩時間會收到

好少睇演唱會 無知一問

6月頭先會收到飛

唔該師兄
好興奮 中學回憶

有冇人可以放飛 想買

19號咪有公售囉

有無巴絲有聽903
佢地成日將 懷很舊的舊 同 耿耿於懷
Mix埋一齊做trailer

有無人自己睇

自己睇第一場，第二場同人睇

諗住買2張
識唔到女 就自己睇

又一個人唱k

有公司？

下次約埋

真?
你最近好多波入

好彩 d波送埋腳邊

大家估家4面台公開有幾黑

唔明

我估佢指公開發售張座位表黑哂 即係無哂位咁既意思

哦

側田d show好似都唔太黑

YES

黑係咪即係主辦hold起哂？

今日YOGA3面台
兩場得3000張飛

咁小？

加場得2500飛公開

歌迷會搞左幾輪訂票

仲有咩？

會唔會請埋隻野上台

有機會, 呢個係官方授權, 睇留言, 有Mr. Bump香港代理職員留言

做緊歌了

好想聽佢唱感動同走音

幾正

有機會唱，佢話會唱side track

之後就講返係晦氣說話
不過掂過支那既連登仔都憎左先架啦(除左E神)

#侧田[超话]#@阿田Justin #MyBeautifulCurse#

3月19日早上10時 城市售票網 公開售票
（開售首天不設售票處購票）
網上購票：
信用卡電話購票：2111 5999

歌手側田為6月兩場《My Beautiful Curse》紅館演唱會舉行記者會，講到海報主題是自小喜歡的卡通人物「Mr. Bump」，他表示對方經常受傷、碰釘，因此覺得自己也是一樣，期間Mr. Bump更驚喜現身為側田打氣，搞到他十分開心，還要即場抱抱對方。

目標唱到80歲

講到側田的演唱會概念是由80歲開始倒數唱歌，並希望帶出故事，問他可會變老上陣？他則大賣關子：「總之opening就會好爆！爆過80歲！」問到他在現實中可會唱到80歲？他表示：「最好，好難得有歌手唱到咁耐，仲有人想聽同埋如果身體健康容許，呢個都係我嘅目標。但太遠喇！依家仲有40年。」之後他又透露買了保險，但要90歲才能攞得番錢，他笑言：「到時都唔知仲記唔記得買過保險。（結婚生仔咪得？）咁我又冇諗過，冇理由結婚生仔係為咗幫我睇住份保險。」

繼新人後再開四面台

回到演唱會的話題上，他表示上一次在紅館開騷是2017年12月，而今次他是繼新人第一次開騷後，再開四面台：「當時冇乜budget，仲係用番F4個台，之後一直用三面台，因為跳舞控制畫面比較好啲，但四面台氣氛好啲，今次都會用projector，同用唔同角度影住我，等大家好似睇到MV咁。（成本會好貴？）要㗎！惟有喺其他地方慳啲。」

帶聽眾思考人生

他又透露今次開騷的形式很不同：「今次我會做個講故事嘅人，故事性強啲，我會請好多單位，後面會有啲人跳芭蕾舞、小朋友或魔術師表演，我就會喺後面唱歌。同埋到時音樂會keep住唔停，就算我中間講嘢，但後面音樂都會直落。」他謂想帶出訊息給大家：「我用中年嘅睇法，好多嘢都經歷過高低起跌，嚟緊50、60歲都仲會繼續有起跌，講吓有啲嘢值唔值得做。（想帶出正面訊息？）想畀大家思考做人為咩。」問到可會有嘉賓？他表示：「有諗過，但要有意思，符合個故事，或者可能喺encore位，會綜藝啲，唔係嘅話驚大家會瞓着。」

應該唔難買

開四面台應該多飛

好諷刺
PO 當年自己做鳩佢D封面

同女朋友差十年

呢個14年開始拍拖，都好耐

收演唱會飛3張

18號公售

上年有無人平放？

今年一開唔想買住

唉 隔離po又鳩踩呀田

好似無

有平飛就睇晒兩日

買邊面睇得舒服d

俾心機 兩年彈出黎話自己點委屈昆大愛撚錢？

我憎條撚樣係，當年好串上大陸搵食，衰左返落黎就成日扮晒弱者，話自己固慘點慘，受盡委屈，又低潮期啊

兩年前係咁，今年又係咁，同王傑無分別

條片咪佢第2日話個d係晦氣說話囉

無人既

有係903落廣告WO

四面台，公售又多飛，大陸人又唔會落嚟睇，應該唔難買

廣東好多田迷架

難就唔會難

公售都咁多位

事務所無獨吞

如果好似古sir咁 賣賣下又會放返啲黑位出黎 聽日都係睇定啲先

應該就係要咁多比大家買

上次張生…

未到十點已經入唔到

係個網廢定係真係多人想睇側田.. .....

780 但得返外圍就會轉買480

又係入唔到

2場11000咁多飛

仲要黑色位都買到
睇黎內部銷量好唔掂
咁早放返黎urb賣

有呀
tg: vaarahkg

個網好難入WO

我想要啊
Tg: jasonsing

放2張 15號280 行32

想要啊我
Tg:jasonsing

想要呀 tg: arhahahaha

仲有無人要，又又入到 Hehe

點解城市網可以咁撚廢

之前歌迷會做左幾次賣飛，完左又再搞

想要3張280

有冇人要14/6 280

求480 x 2

其實打通左但又等緊佢聽會唔會有機

我想要3張280

留TG 有兩張 原價加手續放比你

求2張15號280
tg: arhahahaha

入極都入唔到 ...
求 480 x2

星期五280而家行36

15號 求280 X 2

仲未入到去
求480X2

TG: brianhahaha123

入唔到呀dllm

想要兩張280 有冇人幫手買
兩日都得

有兩張280
15/6

480 最後果行係邊一行?

求480 x2

你唔要我比其他巴打

好似30行

我想要呀

2張480可以嗎

Tg :

求任何一日嘅2連
咩價都得
tg

[放]14/6 280 4連

2張放唔放？

我都係想要2連
tg

我要另外兩張啦

6月14仲有好多飛Wo

有意四張收矖
tg:

屌你老母URBTIX肯俾我入未

屌

比左巴打 你找其他人

買480 係咁refresh 都係最前23行

求 15/6 $280/$480 兩連

買左24行 正面位算

求 280/480 x2

280x4

原價加手續費加掛號放480*2

14/6

求 280/480 x2 🙇🏻‍♀️

正面D果D比哂28 , 29 行我

Dm 左

求 三連 280 15號
入左9個字都未入到一次

收480X2

入唔到

求280/480 兩連
就嚟一個鐘喇都入唔到

買左780 12行

無限入到.....

求480x2

求480 3連

14?15?

求$$280 3連飛

買咗14號角位第9行，買唔到正面

正面得果幾行, 一係就同480無咩分別

邊日都殺感謝巴打

求480 2連 2日都得

點角法先

15/6

求 3連 15號

求480 2連

求280兩連

求3連280
而家得翻單丁位

求 280 2連

點先會入到？

SO99y頭先幫左上面另外兩個巴打了....再入下先

有呢句野即係買左唔係連位？

禁極都入唔到屌

屌你老母垃圾網urbtix入左咁Q耐都入唔撚到

屌想買個連位都咁難

星期5 780好多黑位
但都係外圍

星期6 放返d 780出黎

重有人要???

求任何日子同價錢既飛
搶唔到

480x2

14?

480 x 2 如果有的話，唔該你啊！
#ado

15 ok?

Ok ah!!!

仲多唔多位呀？

買咗 一陣TG你

好撚多
除左星期6 780西位 同 280無咁制

唔該哂

15號有咩價位剩? 重未入到

280 寫少量
其他沒寫

480 and 780垃圾位
不斷刷睇有無好位

14號 480x2 Section47 Row 28 有冇巴絲要？

唔好嚇我啦

有無巴打入到可以幫手買兩張15號連位，有280就280無就480

上年5月天大把人中伏

求兩連280

想問下 剩係打左資料 未禁review同確認 係咪未扣錢？
岩岩卡左係果到勁耐驚佢扣左我好多次

480仲㩒到正面台

有無人要？

有冇人有16飛放

15號

求14/6 or 15/6 280 2連

有兩張14號480連位
有冇人有兩張280連位交換？

66段30行

30行 480
31行 280

同埋想問下其實係咪今日去自取取票機到都有得拎飛？

請問第幾段係正面台 買咗42段 未去過紅館

42公售入面係正面

岩岩買到

買左優先諗緊睇唔睇埋14號
又好似好難入去咁

原價放 14同15既480 2連
tg

留一留 問fd ok?

唔該晒

Me

有無人放14/15 $280兩連

有無人要280
可幫買
@stupidsai

原價放 14既480 2連

十二點半都仲買到尾場280 2連
側田人氣差到咁咩

始終遜色左少少既

37，38行 側面位
點買得落呀

側田要睇側面

出各日280

城市網係咪死左？
app同web都入唔到

剛剛仲買到星期六 $480兩連位
大家俾心機Refresh就有
而家system都好易入

AEG 同公售都唔難買
希望清得晒

想要280兩連

有時未賣得晒唔代表咩嘅
側田人氣一定仲有係度
上年佢係赤柱busking條片都好大迴響

急問 42 好d定43 好d

$280 原價放

想要

想要 280 2連
pm /__\

14/15 $280 兩連

買左兩張780

會唔會加場

想要任何一日 $280 兩連
pm /___\

唔會

佢好似唔興加場同埋開親都係禮拜五六

我諗哩個禮拜應該清得晒

可唔可以加多場星期日買唔到飛

再加咪一樣買唔到

唔會掛 有咁多fans咩

我有多Aeg 780$ 15號
不過有排都未收飛

公售無買

無錢 淨係買得起280 480

仲有飛賣喎，聽日仲可以去門市賣

求星期六場480連位

睇個勢會加場 如果啲內部飛唔彈返出黎

買何日子 連位 480/280 2張

其實都賣得算多同幾好
賣成萬一張
紅館都係得萬二個位

放左未

側田唔興加場
以前都無加
都係開星期五至六，前兩年開仲爆過而家都無加場

佢次次都會比盡力唱, 所以唔會加

最多開part 2

兩年後請早

06年3月
07年2月
11年1月
13年5月
13年8月
15年6月
17年12月
19年6月

由出道鐘意到宜家都冇見佢加過場

ig講左d有機會唱既sidetrack

貝殼

E首應該唔會了

唱到喊

仆街
仲諗住搏佢加場買280
今朝搶唔到 捱最貴班fd應該唔肯

咁就賣哂...

仲有飛喎

求任何一日 $280兩連位

佢ig咁寫 所以驚訝

佢講過 幸福止痛同貝殼 係永遠唔會再唱

感動都算係sidetrack 咩

演唱會極少唱, 同埋隻歌版權比左TVB

感動真係好耐冇聽過，仲記得個mv係同楊思琦拍

好想聽信口開河同信我

對上一次唔記得係命硬定繼續命硬唱

命硬有睇

Saranghae都唔會唱

信我都算side track中算出名
重有卡通歌都好聽

咁快6年啦

無fd一齊睇

跪求15/6 480連位兩張

幸福止痛上年有唱過

嘩 賣飛情況似乎好理想

到底仲有無280 480連位買

air justin 第一場有唱 之後好似CUT鬼左
好似係

記得08有一場停電

重質不重量

開得密 好過開得多場

08 唱到要打針 之後既back at one要降key keep聲(搞到唱k冇得大叫)

今次正面台係邊邊

求任何日子$280 兩連位
有冇巴絲打買多可以放?感激不盡

一開演唱會就有d膠人開po攻擊

放一張614 $480 本身買左3連但去唔到

側田成日話自己唔識講野
9年前比全港人日笑夜笑光頭多過講佢音樂真係邊個都嬲

好多廢人9up

希望有2首信字頭歌

收任何一場 280/480 二連位（原價+手續費）

收任何日子 連位 480/280 2張
pm😭

有冇巴絲想換飛，我有4張480，想換280🙏

點解幸福止痛唔會？

呢首記錄住佢最dark最頹嘅時期

之前903音樂會唱到喊

請問優先訂飛大概幾時會寄黎

6月頭

跪求15/6 780兩連+手續費

好似已有人收到飛

邊到睇？

我上星期5收到公售飛了

放 6/15 480/780 2連 原價+手續費

480二連 sold
放780 2連 原價+手續費

阿田預告有新歌

叫大家訂閱佢youtube

唔放係銀星?

岩岩ig 見到 佢話新channel

側田本人唱翻兼真身出演

訂閱左啦～ 唔知側田會唔會自己拍片呢？

出左新歌

新歌好似好正

好似係幾正 幫推
有無可能開第三個post

Kkbox唔知做乜鳩落返架

田 IG FB 話：
新歌《完全變態》MV將於明天18:00Youtube首播

kkbox有得聽返了

一早起身有得聽
好好聽呀

loop緊 正

好撚正

推吖 新歌好有feel啵

有畫面有感覺

希望有首類似upsidedown既歌

魚蛋歌？

田黎料喇

宜家係邊間公司

係咪a music？

indie呀

推
新歌個VIEW算升得快

收 14/6 480/280 2連 可有少量手續費

賜酒賜酒

S.Star Artiste Management 銀星

14/6 2連$280 想換15/6 2連🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

14/6 $480 第一行，換15/6 $480 頭幾行

二連位

收任何一場780二連

求2連 280 咩日子都得 可加車馬費

小弟買左兩日都係自己睇

你個名

新歌好撚好聽

你係真身

1, 27號

我第一次睇呢幅相

正呀 沖住去唱

基仔知唔知佢幫手唱

佢話唔知 但事後就覺有唔同

買左14號果晚有野做 去唔到 有無人換飛

想換 15號280同票價 或補差價換其他票價

一張？

兩張

呀田去左小句號演唱會！！？

唱咩歌

唔知睇隔離個post

其實個po 我開既
不過冇人知咩歌

偽毒既凱旋門?

唱好人

因為同班底幫下edward chan 佢咋掛

收2張任何日子連位 280/480

有冇人有2張15號280 想換14號280

毒: 5首啦
田: 咁辛苦你呀

我用citi clear卡買側田飛
如果我cut card有無影響架？

側田我愛你

Citibank 幾時收飛忘記了

發雞盲買左頭場780/280各兩張
有冇人可以同我換
想14號二連780換15號二連780
或者
14號二連280換15號二連280

有興趣留tg 唔該晒

呀田幾時再整返首爆歌

大社會 你為他豁出去
誰又體恤這 無緣的一對

情永落 @ 2019-04-27 勁歌金曲

無啦啦又上tvb既，都好多年無上…佢把聲真係靚

真心覺得15個慢版最正

d bg麻麻 完全係佢聲底carry

見到有edward
可能係黎緊演唱會編曲
要串埋一齊先係成件事

屌 miss左j2版勁歌

mytv super 回看3小時

Chapter Free 冇左Mark 好似差左d野
d歌首首都係爆上去

佢冇請mark 做音樂總監？

li 2 3年都係edward chan

Mark + Justin 真心正

edward chan都帶到個新既側田俾我地既
夾呀mark 出既 會大路D? 可能會俾人話唔敢改變
夾edward 出 隻drug call music 都幾正

出隻碟係好正 但上次演唱會真係差d 編曲差d 三個part個對比唔夠 歌風太單一

15個中國風volar二世祖未輸 好正

係咪mark liu搬咗去英國少咗接job??

收任何兩連

14/6 $480 21行二連位 換 15/6 同價位附近行數

求兩張側田飛買唔到

有冇人覺得justin呢首唱到神級，仲正過鬼佬

想問係咪已經有人收到飛？

6月22中大公開講座

有冇人會去？

放側田 14/6場 $280 終極單丁位
最後一行
最好原價/平少少都可以

師兄放左未啊

未啊

放兩連/四連 $280側田

有冇人跟fans club 買？
仲未有飛

重有一個月都未有消息

收側田 280/480 原價加手續費 thx

買左飛要去通利拎？

兩張星期六（15/6）$480 想換兩張星期五（14/6）$480
有意留tg

推推推~

紅館拎都得
要帶買個張信用卡

巴打放左未？

買多左2張
側田$280 15/6 2連
有興趣

想收一張480/280飛 幾時都可以

你都幾靚女

今個禮拜終於收飛啦

邊到收飛？我買咗一路未收到

Aeg

有無人收到飛？寄去屋企？

預31號/1號啦
14日前嘛 偷步都冇咁快嘅

日日check 信箱

應該要禮拜5 6先收到

留鬚

放兩連 14/6 $280側田
原價加手續費
俾人甩底

睇唔太慣

【側田 My Beautiful Curse 演唱會2019】

側田將於14/6 - 15/6日再次登陸紅館舉行演唱會，今次以美麗的詛咒為主題, 聯同OVERLAB設計一系列包括有TEE、CAP帽、拖鞋和口罩等演唱會紀念品，今天正式於OVERLAB 旗艦店率先發售, 數量有限，售完即止！

側田嘅樂迷們萬勿錯過🎼
.
發售地點 : OVERLAB 旗艦店
油麻地562彌敦道

今晚去睇下先

收到aeg飛啦，
但收得嗰2張15號$780
其他飛仲未到

上網買左
點解會食左3個負皮

諗住聽日出去買件tee

想收14號 280 2連

15/6 30行 $480 換14/6 $480
有意tg justinmbc

$480未收到😥

已收到
頂俾角落位

想去但無約到人,最後選擇左去旅行算
14號780 第9行連位
連手續費加車錢

14既飛都未收到

有無人比FD放飛機 有一張放

480啱啱收到飛

收齊飛，啲$780全部黃區嘅，
$480咩區都有仲要幾前

邊日同咩價位

放左未 有興趣

今日先收到飛 買左6張
一拆信封啲飛竟然係分開2行
前後各3個位
AEG永久blacklist

放4張14號 480 可以換15號

你6個既人睇既話 咁樣咪仲好
不過相信唔係

佢條款都講咁會分開

尋日收到飛（citibank優先訂），藍區第九行。

冇啦，寫明咗

14/6 780
Yellow 73段 10行 連位x2

放原價加信用卡手續費
或換 15/6 同等價錢門票

有無人放15號2連

藍區第十行

我座位係88 89
你呢

放側田演唱會480 14/6
4張連位
因公司出trip去唔到 原價放
未收到飛

有意add tg

第九第十係咪好前

Fc $780喺邊區同係前唔前？
上面嗰幾個係咩來？

14號 $480 有冇人仲未收到？

唔該曬

收 2連 14/15號
Tg

打留左。$780

我都唔識睇呀 希望係

係咪fc先有手帶？

咁快有手帶既咩

Sure ..

我手上紅藍都有，40-50段，第三 四行，今年四面台應該好多前排位。上面係閃燈手帶

第三行

想要手帶

收 2連 14/15號 ($280)
Tg

收14 號 280/480 原價加車馬費

放15號$480 x2

15號嘅飛仲未收到

放頭場6月14日(五)
$480 4連

原價+aeg手續費
放側田14/6 $280 32行4連

有無人放15號480 1 or 2張

收15號飛2張任何價位

價錢慢慢傾

收14 2連 280 原價 pm

放15號 2連$480位

有冇巴打想換十五號嘅$780兩張連位？
我想換14號$780兩張連位。

有興趣可以留tg, thanks.

原價+aeg手續費
放側田14/6 $480 44段26行 2連

聽日先係了
今次有公衆活動
希望大家心情唔受太大影響
亦希望主角落力唱
因為上次17年都有d hea

下 ！ 唔覺得hea
到底你有無認真投入欣賞架 ！

上次d編曲好悶
3個chapters個轉變冇乜特別

看戰事多悠長 亦決心打到尾 心不死

小心比人話無投入欣賞

好驚唱到命硬會喊 屌 今日聽個心都拿住拿住

第二part得一念正 其他一d都唔覺dark
一味上高音 唱完d歌就算 矛盾一生完全係敗筆
一出黎經典歌放題之後就冇乜特別

15年正好多 中國風volar二世祖 扮我是歌手 自彈自唱英文i miss love

加上而家有公衆活動

放明天2張 480

我都覺得佢有少少唔專注
唔知關唔關呢個事

有新歌未

聽日先有

我想問係咪有分黃同紫色飛架

我見你打即刻去聽

我諗主角都唔敢講太多政治野

仲要個場咁多大陸人。。。。。。
之後啲大陸人見到個個香港人眼濕係發生咩事

大陸人根本乜都唔知
消息封鎖，好似就算樓下有兇案，都唔會知

Btw 大陸好多田迷係女，好多會著得好靚

你問黎都廢既

大陸g不了 一陣屈你老強引你上去

好似運 頭條新聞呢d都幾岩feel 我實忍唔住

頭條，今次好大機會唱

扮得靚，但係好梁

咩歌

點L知

8號晚開始期待個show 由9號晚開始就冇曬feel 如果呢兩日有咩事發生 會對自己去睇好自責

田

岩岩聽命硬，聽到起雞皮 眼濕濕

好似早幾日，都有電台播命硬講今次件事

冇聽緊 諗到d歌詞已經係

使唔使咁
少睇演唱會唔得?

我唔係要講d咩 我並唔想個show被騎劫
但如果佢有暗示同大家打氣 我會好感動

Ching睇邊場

我都覺得唔夠dark

One good show ver正到爆

聽日

當年首好人 ……

佢十一月會廣州開，唔知會唔會講

無能力與霸權比賽

捱到尾！

心不死

出氣打氣還是只懂得怨命

撐到底 奮鬥心不死

聽日見 後日都見呀各位

還未到投降的日期 憑著最頑強的士氣
撲向災難場地 張開雙臂 風浪我承受得起
還未到時辰講別離 如願要來回幾公里
縱使生命如硬仗 贏輸不過自己

希望今明無事發生

呢幾日都落雨，今日好好天

呢首佢都好耐無唱

可能公安又亂開槍

唔知今晚邊個嘉賓呢

運 都好正

撐到底 奮鬥心不死

已經冇曬心情睇

要cheer up返
唔好抑鬱呀

毒撚自己一個睇

其實係

哩2日睇show可以輕鬆下完咗再戰啦，襯嗰2個半鐘入面放鬆一下減下壓

放今晚 $480一張, 有意：

有冇青知邊度有兩張連位飛收

理想係咁
佢唱運 頭條 命硬 一念
我諗會仲頹
加埋佢把聲 好打動人心

捱打 但是未墮下去
哪怕我已很累
偏可支撐下去

買唔買記念品？買就1930，唔買就2000到都得

巴絲們 如果個po 陣間爆左你地接力開埋落去

朋友不去
放一張今晚280原價

有意：

原價放480側田演唱會飛
6月15日 星期六
51段 27行 5連
tg:

唱信口開河就正

原價放 $480 4連 今晚

呢個時勢
緊係唱 運 硬仗 命硬 頭條新聞
呢類歌

命硬就一定有

有我不是好人，見到佢fb up咗張相個monitor有我不是好人最後但段

Ig del咗

又有返

原價放480側田演唱會飛
6月15日 星期六
51段 27行 3連
tg:

驚一陣爆喊呀屌

好明白
前幾日發生咁多事 真係有一刻連今日係演唱會都唔記得...

去緊紅磡了

開定先

$450放一張星期六480飛 有無巴打要？

朋友臨時不去
放一張今晚280原價

有意：

可唔可以唱有火

聽日睇

都唱得幾hea，又係咁換衫
呢排睇左mr . 同林宥嘉，覺得好大對比落差

佢把聲係咪有事 定音響問題

一隻字都聽唔到

好撚多首歌都唔識

原價+aeg手續費放兩張$280 聽日

宜家先開到聲

啲聲做咩事

後半部開始唱舊歌，狀態返翻黎

唱好人係完全未開聲

把聲沙到 高音又上唔到
以為岩岩訓醒
Btw 後半part加返唔少分

其實.... 專登 佢係棺材起身 有冇得到d咩

有冇人幫手一齊推爆呢個

請問最後一首唱左咩？

Upside down

有無認得哂嘉賓係邊8個

rubber x3
call x2
方
小肥
師兄

小方 小肥 師兄 6號 泥鯭 阿偉 king 釗峰

同感 我都覺得係特登

懷很舊的舊 都無唱
咩事先

一係聽日 一係amusic問題 一係fit唔到落歌list因為已經唱太多sidetrack又塞返 多人識冇位

天註定 好正

我都好想聽依首

硬仗
贏輸不過自己

如果唔係set咗calendar
真係唔記得咗
無心情

開頭一粒鐘差d訓左 係咪我問題

any rundown?

坐藍區，好撚正wo
係一開頭有d未開聲

930 後火力全開

今晚再去聽 正

me2

快d推爆個post 你坐咩位？

琴日green 28 今日blue 27

我琴晚$780 今晚$480

2日都480
780 應該聲好D 但睇唔哂個台

我尋晚green 10
但係啲聲偏差

4面台對比3面台d聲 係會差少少

可能係

推，今晚去睇

收2張連位 原價